有冇試過講大話差d穿崩

去打波
去到球場未打唔知邊條撚樣話去打l4d
之後成班去左網吧打機
打撚左2粒幾3粒鐘
返歸個陣
我突然靈光一閃
發覺就咁行返去一滴汗都冇咪穿崩
之後叫成班友9沖返去

返到屋企
點知個日屋企人真係check我有冇流汗
(之前未check過）
個下真心覺得自己第6感勁到仆街

未試過講大話冇穿煲

無 從來都唔講大話

你幾歲

打死都唔認

樓主依家係咪講緊大話？

樓主唔係gay

港共政府次次都過骨

拆穿又點？
你有得講野咩？
政府個種唔係過骨
係佢大撚曬

比屋企人知道無打波會點？
話打完抖吓都會無汗啦其實

廿幾

真

有流過汗會痴手架ma
係網吧打機好乾爽

可能之後冇得打

屋企人check我打丁有冇洗手